細雨輕輕翻過風中 留落滿心窩的記憶

虹像一閃一瞬的光芒 忘懷的你

以為你瓜老襯了

呢排好忙牙

叫春吧